
                      Media hora de película para explicar la trama y llevarte a la única secuencia "curiosa" de la película y otra media hora para solucionarlo. No me ha gustado NADA.
        
            